陶輝比人屌完好撚嬲?

嬲撚到放晒班狗咬記者咬議員